大家點睇69無去遊行反而去咗旅行班人？

我想講你哋連叫自己做香港人嘅資格都無啊
自己生活緊嘅呢個城市舉行嘅遊行又唔參加
淨係掛住去旅行
如果係因為工作原因來唔到我覺得係情有可原、但係若然係因為去咗旅行所以無來到的話、我想喺到講句屌你老母
利申：有朋友69去咗旅行、又無喺ig表態，6月12返到來香港但係又話唔來了，平時淨係識Share埋新假期啲po,正一死港豬

有冇即刻屌鳩佢地？

有

有個fd從無post過關於反修例嘅嘢
五月尾同條仔去完韓國
過兩日又去咗台灣 (9/6前)
睇怕12/6都未返

仲有幾個朋友係泰國

係咪應該絕交

係
港豬fd要唔要都罷

去旅行有可能佢哋一早plan咗
我覺得情有可原
但係喺明明香港都仲係po緊飲飲食食喝玩樂嗰啲
真係最可恥

呢個真

我69有去遊行但飛咗去唔到612
真係去得好唔開心 對唔住呀各位香港人

我覺得每個人都有選擇自己生活嘅權利。
唔應該恃住「關心社會」嘅光環嚟屌鳩其他冇出嚟嘅人。
我地選擇出嚟遊行、出嚟表達不滿，係我地嘅選擇。
畀你逼到佢地出嚟又如何？佢地真係有呢個心咩？
Sorry講句，你呢個態度只係另一方面嘅獨裁。
我地應做嘅係呼籲身邊嘅朋友關注呢件切身嘅事，出分力出嚟盡香港人嘅責任。

612見 天佑香港

絲打唔緊要啦
最起碼69你都有出來

咁樣搞分化對抗爭有用？
利申去咗旅行 機票半年前買定

我只係覺得
你就算去咗旅行都好
你都可以喺ig表個態

樓主麻撚煩 你唔講69返左中共個d

從來都唔post ig
我自己知道我個心仲係關心香港咪得
洗乜特登做啲門面嘢比人地睇？
我反而覺得日日ig post咩“香港好在仲有你地”嗰啲先虛偽喎

我見到有個黑警69去咗旅行

依家係度屌鳩佢地有咩意思?
著眼目前啦

去旅行 之後cap新聞圖講風涼說話呢?

On9
理性討論
人地幾個月前一早就plan好晒幾時去旅行
到件事真係愈搞愈大你就屌人去旅行唔幫手
人地想幫點預計到呀
易地而處啦

大家點睇樓主老母個臭閪？

而家左中右商界和理非激進都一齊對抗政權啦，你老母個臭閪仲點睇邊個邊個，有時間批鬥人不如諗下做到咩幫手好過啦屌你老母

去咗旅行，後悔冇6月9出黎
Btw 依加準備上機返香港，12號見

咁既情況都唔出聲 咁你食屎啦

買機票唔撚洗一早買呀？
屌你老母你都on撚9
唔跟你個套行就要比你屌
係要表達自己訴求一定會有自己方法
樓主你條撚樣係度批乜撚野鬥

你咁樣講同搞分化有咩分別？有時間幫手諗下12號既部署好過啦

會發聲表達立場係好事，但希望你亦都會學識尊重基本嘅人權。
非黑即白唔係一個正確嘅思想。唔好仲停留喺自己做嘅先係啱嘅嘢，而其他人唔做就係錯。
假若人地冇阻礙或反對我地嘅行為嘅時候，點解要用自己嘅立場嚟規範其他人呢。

其實，佢地唔係批評出嚟遊行或者出嚟集會出力嘅人已經好幫得手。
人大咗會自己思考，而家呢個時勢、喺呢個氛圍底下，我相信冇立場嘅人會睇得到香港要行嘅路。
或者佢地只係未去到你嘅要求咁，喺Facebook/IG度出「聲明」。

有邊個會鍾意畀人屌？太激進只會將邊緣嘅溫和派趕走。與其係咁，去感染佢身邊嘅人啦。